點解要帶埋件衫去機埸?

成件事無可疑

冇人話唔比
唔通popo見你著黑衫又可以拉你？

件衫做野嗰陣先會著
佢喺機埸又唔會著帶埋去做咩